一人一首感動既HipHpp歌

到底有冇廣東話HipHop既歌去到Bakerie 早班火車果種程度既感動？
好似好難搵到唔係屌黎屌去
唔係講扑野既歌咁

咩主題先

早班火車真係Top5 我聽到識背

咩都得
令人feel到感動就得
唔好同我講啲扑野歌會有感動位

我歌

Heyo

Sammy把聲

青春...

白日夢一場

農夫

Heyo啲歌真係有啲意思
唔係毒錢性

Life’s a struggle

盛夏的舞

你同我再無聯絡 要你我拒絕來往
而我 得我 一個 將過往去重播

hip hop 諗到mocking bird

捉緊你 捉得太緊發覺我多虧欠你

兩首都好正

It’s my life
小學聽到而家

早班火車除左感動 後面doughboy嗰段仲講咗時間既飛逝令人成長得越嚟越緊張 真係近年黎高質嘅Hip Hop歌

阿遲

火炭麗琪

專一的fuckboy